合埋眼但訓唔着算唔算有休息

真心問

閉起雙眼你最掛念誰

眼睛張開身邊乜撚都冇

唔算

算少少囉

究竟合埋眼到訓着
所需既時間係點計既呢

好過無

晨早 天邊一看日出

我好攰

好 撚 想 訓 呀

##f

點解唔訓？

係床碌左成粒鐘都訓唔到

再碌應該都係咁

肉體上算,精神上唔算.
結論,聽日都係好似無訓過咁

七點九又要起身

仲未訓

冥想

明鏡止水

決定打個飛機
應該會好訓啲

依家先打，一陣打完訓唔到咪仲衰

等食早餐再訓

好懶 唔想起身煮
做個廢青多麼好

成班唔撚訓

你曳呀你

只不過失眠 唔代表唔訓

個問題同食香口膠會唔會飽一樣

仆街一合埋眼就係咁loop咸濕歌

我而家準備訓
早抖樓主

早抖 祝發好夢

我都瞓唔到 明明攰到痴線

唉 得返個一個鐘

要翻工?

準備番屋企訓教

玩手機梗係訓唔著

唔關事 唔玩都瞓唔到

一樣呀

羨慕你

最撚慘係咁樣

失眠啊巴打

真心唔係第一日
想買藥食

要番工？ 加油

為生活打拼

依賴藥物訓覺係地獄嘅開始

算，咩你未聽過閉目養神咩？

精神上，係算架

利申：認真討論

巴打有經驗？
Btw出面冇乜野睇
大家唔介意既可以入黎下水
陪大家吹多一個鐘

其實有冇得強制去訓教
例如話 合埋眼一段特定既時間

失眠左十年

點解丫

載眼罩訓係床十個鐘當訓左，未死得！

點忍 咁悶

好高騖遠志大才疏

返工啦 仲上lihkg

合埋眼但係清配嘅話，個腦會不停諗野 到頭來精神上仲攰

時晨未到 仲可以上多一陣

我起身返工啦 你仲未訓

上帝做人真係好多bug屎

咪又係要返工

如果你真係覺得會訓著

24小時冇訓？

冇呀 對上咪琴晚

啱啱訓醒

放嘢食入口但唔吞落肚算唔算食咗？

早晨 祝你有美好既一日

失戀？ 有咩心事

冇喎咁又 可能潛在有既
但至少我唔知

失眠要相反，唔好比自己放鬆，當個腦係肌肉，要用力定住佢係一點，唔好比佢諗野！

襌修啲人係點清空個腦
不斷諗心如明鏡？

用時間，如果你一日用廿個打坐，打足一個月包你空晒！
不過再返工返學，又會填返滿！

依排食緊隻藥幾好，一食訓足廿個鐘！
普通安眠藥已經冇用！

好似幾有道理

咁食法長眠都似喎

廿個鐘

唔駛返工？

我依種已經係痴線，再訓唔到真係會自殺！

放假食囉，放假最佳娛樂-訓教

唔好咁愁

我建議樓主如果要食藥 可以食piriton先 收鼻水藥黎 食完就好眼訓 咩震靜劑/安眠藥 好難返轉頭

我有食開啲supplement同飲啲安眠茶
但係已經開始無咩用

好 但洗唔洗處方

唔洗

冇安眠藥係唔洗處方

踏上這無盡旅途

樓主今日唔洗返學？

返工啦

咁你翻工嗰陣會唔會好無精神
日日瞓咁少 好容易頂唔住..

唔係可以點
射波又唔批

都係靠咖啡 好似借大耳窿咁
要加息還

我幾秒就瞓著

呀你條友丫

閉目是可以寧神，但無法比得上睡眠
睡眠時腦髓液會清除大腦壞蛋白同垃圾物質
試左其他方法先，唔得最後再靠藥物
基本試下跑步運動，
試過收工去做gym再上堂，
完全無晒精神上，一用神就訓著

好我會試下
返工去 落水先
大家have a nice day

巴打十點幾十一點一定會眼訓到仆街

大家google下olanzapine先

晚晚都係咁
由一點幾到6點幾起身 合埋眼咁多個鐘都訓唔到
但個人又攰到仆街